Hkuspace即場面試 有冇人有同一嘅情況

22號即場面試之後收到訊息，話conditional accept咗我，之後去到603又唔比conditional offer嘅信我，等到今日都仲要我等，有冇人都係咁或者知咩事？

佢有冇講咩原因？

有有打電話去問下？

好似話一開頭差個呀sir簽名，之後一直等，打過去又話我有offer，但又唔比信我，我岩岩再打又叫我再等，咁其實係收唔收我

所以我放棄左 去左hkcc

你都係咁嘅情況？

係呀

你有hkcc offer?

咁你係報邊一科呀？都係ANS呀？

Same 話今日會有答覆
一陣搞撚到無書讀

我其實都有HKCC offer，但唔同科唔係好想讀個邊，但space又唔拖唔水咁

Uspace 垃圾，有d 科要係商廈上

我連hkcc offer都未有

Space收咗啦

你係幾多分呀DSE？

有呀今朝交左5千蚊啦

你check 下email或者打去問下

當年好似連面試都冇去HKCC直接比CO我
利申2243433

從來都唔洗in，今年直接全世界派CO。

offer喺你嘅遲早都喺你。

當然你都可以好似其他CM咁趁機過槽去HKCC。

你讀個校舍定讀書？

利申
讀過SPACE 有係商廈上過堂, 其實入到去咪又係果啲課室, 最後考到你要考嘅大學或者做到你想做嘅工咪得

online報名係咪仲有冇機會

冇